有冇人同我一樣覺得ben sir好扮野

成日講咩是咁的 少年你太年輕了 男人的浪漫etc
好撚柒呀係到消費高登/連登，呢d野用把口講岀黎聽到好尷尬，又比佢濫用到好似好潮咁

岩岩仲係到賣樓 好撚煩

探討廣東話時都仲幾好，一踩出界就唔多掂

唔好再講條垃圾啦 教大學中文教到一pat屎
上堂係度拎自己出果d書9up下又一堂
宜家仲痴線上電視 講埋d野又懶好笑
講潮語又唔明究竟句野真正意思係咩
執柒左佢啦

成日覺得佢語氣扮星爺

人地專登架嘛
唔通好似教書腔咁講野咩
如果咁你都唔會睇佢節目啦

佢見到實暗爽

個節目睇到好尷尬

而家好似開始沉 過多排冇人識佢

佢一開口已經好尷尬